收工運動都幾好 有得收工果班一定撐 又直接影響到正苦

的士佬無得屌人阻佢搵食啦